# 42PFL9603D/10

LCD TV van Philips, inclusief afstandsbediening.

* Type: 42PFL9603D/10
* Kleur: zwart
* Aansluitingen: USB, HDMI, VGA, Scart
* Schermdiagonaal: 42” (inch) / 106,5 cm
* Televisietype: Full HD
* Geen smart tv

Bijvoordeeld:<br>
https://www.marktplaats.nl/v/audio-tv-en-foto/televisies/m1928913283-full-hd-lcd-tv-philips-42?correlationId=b9182111-7fe8-473d-aaa3-28a8c8de92a3<br>
€ 50,00<br>


## LCD TV Philips 32inch - Ambilight

* Philips LCD tv, 32 inch (80 cm breedbeeld) met Ambilight.
* Full HD, met aansluitingen voor HDMI, scart, USB, analoog, audio enz.
* Op draaibare voet, en klaar om opgehangen te worden (wandbeugel niet inbegrepen).
* incl afstandsbediening en stroomkabel.

https://www.marktplaats.nl/v/audio-tv-en-foto/televisies/m1926854980-lcd-tv-philips-32inch-ambilight?correlationId=b9182111-7fe8-473d-aaa3-28a8c8de92a3
